［自動置頂］一個post睇哂所有野餐資料，有會再開新post, 去前/係中環請睇咗先

───────不停更新───────
【水炮車】
如果出動水炮車，要側身對着水炮，減少衝擊面積，水炮會衝跌人，要避免係地下擦傷，離開水壓範圍之後，盡快起身，以免俾人踩。如果出動聲波炮，一定一定要保護耳仔，戴手機耳筒，用手揞住耳仔，聲波炮可以震動體腔，要張開口，放鬆體腔，淺度快呼快吸，千企唔好屏住呼吸。

【物資】
如果仲有人黎，就買送去政總物資站 / 金鐘A/D出口
現場需要！
盾牌 (龍匯道要求)
頭盔 （極需要） (海富物資站急需)
眼罩 （極需要）
生理鹽水 （可買樽裝） (海富物資站急需)
索帶 (海富物資站急需)
長遮 (海富物資站急需)
勞工手套 (海富物資站急需)
紅色膠紙 (海富物資站急需)
退熱貼 (海富物資站急需)
口罩 (N95)
膠布 大垃圾袋 大聲公 清水 M巾 長遮 絲襪 寶礦力 繃帶 咪 電池 剪刀 冰袋 能量棒 朱古力 保鮮紙

【耶撚】
好似話想叫走耶撚 然後清場
耶撚係到唔敢清場 驚其他國家耶撚都反對香港做法
大家可以扮耶撚 咁樣佢清場又衰唔清場又衰

【救護站】
龍匯大台後
龍匯道停車場
添美夏愨交界
添美近立會笠
天馬公園蝶對正
民陣大台前

【物資站】
龍匯道迴旋處 救站旁
中信笠下
中信停車場旁
天馬公園草坪
添美近立會笠
天馬公園蝶對正目前更新
龍和解放出面樹下黑色膠帶
海富老麥後面
連儂牆屎坑附近
海富物資: 夏愨道海富天橋橋底 / 金鐘站A出口海富中心
中大學生會物資站: 中信大廈前
需要物資: 頭盔 直遮 索帶 眼罩 口罩 生理鹽水 保鮮紙 鉸剪 冰袋 勞工手套 遮 寶礦力 水 能量棒 朱古力 紅色膠紙
退熱貼 等等
金鐘A出口有人接收物資

【物資購入】
上環無眼罩買啦!!!!!!!
五金鋪 3m眼罩
另外油麻地有間祥發安全中心
ifc 有大量長遮 40按金 唔洗證件登記
尖沙咀N1出口 赫德道 有五金舖有眼罩索帶

生理鹽水邊啲連鎖店有得買? 屈臣氏
黃竹坑有間叫兩利五金，近黃竹坑地鐵站。

救護站+物資站 圖片版:

【安全休息站】
【1133】演藝學院已宣布封校，如尋求補給及休息需注意。
附近包括:
SLEEEP兩間眠舍開放，可以嚟休息、沖涼、補給水份。（請自備水樽）
中環永和街31號
上環皇后大道中242號
#灣仔 溫莎公爵社會服務大廈

【目標】
要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則行動升級：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

【不散！】
請廣傳
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同政府鬥長命
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤 不退！不散！

【被捕支援】
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣 65499452
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見遊行參與者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼

【Tg group】
Scott 認證哨兵消息channel

fact check channel

。

山

水。